邪教果然係邪教，錫膠教會誤人子弟，去死啦

聽講會集會撐送中拎中央光環

推

送中條例過咗呢個邪教就會同法輪功同等待遇，到時運返去活摘器官

到底有幾自卑先要咁撚樣刷存在感，得喇，知你地間教會未撚執喇

Fact check?

邪教嚟
以前有同學畀佢洗咗腦 捐錢唔食晏
好恐怖

錫安教，非教會。

好撚痴線，唔知幾時fb加左呢間教會嘅人，邪撚之中嘅左膠，係度分析香港美國中國嘅關係，睇到想笑

曲到螺旋

之前雙氧水嗰間？

聽講係，個撚個教友係度話上街遊行係美帝煽動，痴撚線

係咪之前耳機果個on9教？

錫你老母呀
返去飲雙氧水啦屌你老母

佢哋上街係咪搏比人話係邪教